強烈建議炒車要罰錢！

屌你老尾成撚日炒到塞大車，傻西唔配揸車
香港既經濟就係俾啲炒車撚搞垮晒

返工收工時間炒車要扣多啲分，吊銷牌照...

炒車不嬲都要罰錢，賠錢俾人同埋整返自己架車

罰太少

要罰坐監及永久停牌

按引致擠塞嘅車龍長度計算
每行車綫每公里罰1000

要終身監禁！
屌你老母撞撚完，hi到架車少少就打橫係條路塞撚全世界 自撚私到，有沒有想到條路係好多人要用

每一百米罰 1000 就差唔多

係要計返最低工資*3...
架既長度*時間
一公里起馬幾千人，計返時間... 無十萬八萬

被塞人數（估算）*時間*最低工資*3

連登仔炒車又點計

你知唔知叫罰錢？

應該強制罰錢+義務勞動(掃街)一個月

罰埋保險公司
然後全香港司機一齊加保費

停牌>重考>掛P 把啦

炒車係要罰錢

講得好，原來有人諗法同我一樣

其實講到尾炒車大家都唔想，但啲車主係鐘意少少野就成架車停原地唔郁，搞到成村人塞爆晒，好無公德心，而且影響極大

普通野影撚完相其實都夠資料，洗撚打橫路中間咩你老母

根據《道路交通條例》第56條，司機在撞車後(包括無人受傷的情況)，第一個法律責任是必須把車停下來。如果路面環境不許可，例如停車可能造成危險，司機可以把車停在附近的安全位置。若有人受傷，司機便須等候警員到場，協助調查，期間不得移動車輛，緊急情況救命救火等除外。撞傷人不顧而去固然是嚴重罪名，無人受傷的交通意外不報也會犯法。

玩食字，正

拖去打把啦

唔係食宇
真係兩樣野黎 性質都唔同啦
英文譯法都係兩個字

的士小巴呢d炒車應該要立即停牌一段時間

地鐵炒車應該罰double

還我路權